=====================
Application Lifecycle
=====================

Der Kunde soll sagen was sein Problem ist und nicht welche Lösungen er gerne
hätte.

Geringe Time To Market gibt ein competitive advantage.

Refinement

Schätzung: Technischer Aufwand und Stakeholder aufwand
(nötiger Kommunikationsaufwand), für den Stakeholder Aufwand kann der PO dann
auch mit schätzen.

A-Klass Rechnungen: Bei Schätzungen von Kosten und Rechnungen kann man sich um
bis zu 50% verschätzen.

Nach dem Refinement kann man Planning machen

Es gibt technische Stories und fachliche Stories: Technische Stories für
Dev Setup und Refactoring

Im planning werden User Stories into technical sub tasks aufgeteilt
Tasks haben keine Story Points

Testing: Livingdoc
